你地有冇儲嘢嘅習慣?

我會儲自己種過嘅花
剪走幾朵或者執番枯咗嘅花留念

利申: 垃圾撚 仲會儲下膠袋用嚟包嘢

酒塞
明知冇咩用又冇價值 但係就好想keep

儲咗幾耐?

我諗最長可能有一年 會發霉

曾經有個女仔好鍾意儲購物袋
膠嘅紙嘅全部都儲
儲咗一大袋
仲好開心拎出嚟同我分享呢個嗰個喺邊度得到

錢

紙袋我都會儲 有時唔捨得用
最尾冇一齊到?

回憶

戲飛尾

儲game

儲去過旅行國家既貨幣

拆曬嘅利是封

咁咪有好多封

一齊過

包裝盒

買衫既tag 靚既先儲
約有一千個
近兩年冇乜買衫 儲少左好多
人地買左衫 我見靚既都會叫佢比我

張相早一個月影既

依家多左三份之一

儲錢

細個有儲鉛芯筆
不過大個咗唔洗用就冇買

我細個會儲筆殼 屋企勁多

儲金條

儲相機

儲食完糖既鐵盒

唔同大小嘅儲物盒

儲J圖

銀包

儲精囊

貓鬚

去旅行果啲 地圖 小冊子 入場卷

點解會儲?

求儲錢方法， 長期支出用太多

儲耐咗就會唔捨得用
都唔知咁辛苦為乜

儲啤牌同儲地方磁石貼

你啲錢洗晒係邊先

Steam 同埋 PS4
齋儲唔玩

大豬包

有 每個月都會儲錢

AV

Same
仲有旅行d 飛，簡介同扣係喼上面條紙帶
另外有儲戲飛，好大疊

呢啲真係自己先覺得有意義 係人地眼中真係垃圾

儲銀仔

我星期六先換晒2罐銀 差唔多40KG
有成6千幾
我個侄仔都換左800蚊 有5KG
我而家仲有一罐儲左一半

儲卡儲杯儲鬆弛熊

巴打咁cute鍾意鬆弛熊

儲唔同國家八通通

儲以前d女友送既卡

儲av

有咩問題呢
得意嘛 同啲盒蛋制得好靚
而家年代男人唔一定鐘意車 機器人
女人唔一定美少女

我都好鐘意儲rement d 盒蛋🤤

係 真係唔係鐘意鬆弛熊
都可能鐘意佢其他系列
又比卡超又史努比又卡比又森林一族又角落生物好多好多
佢d傢俬系列同食物系列又係

哇
朋友😆
我主要儲傢俬同食物😁

相信好多人都有儲戲飛

日本ic卡

儲書 小説

儲旅行既野
例如 機票 入場劵

飛機模型

儲貼紙 信紙
仲有戲飛，可以記得邊套戲係同邊個睇

儲菲林郵票火柴盒

有無圖睇下
我暫時淨儲樽子 同擺設 鬆弛熊比較多
我老婆就角落生物比較多

儲cosbaby

儲戲飛，每次睇戲都會放入銀包keep住

儲用完既原子筆芯同埋明信片

儲包裝盒

小時候集郵其實而家有咩用

呢d

儲股票

儲酒，儲日本可樂樽，儲漫畫

儲戲飛、火車飛仲有搭飛機既boarding pass

用過既Condom

我有成樽

呢啲係無底深淵黎
不過真係好靚

儲屎，3日一次過柯

飛機 boarding pass
旅行間拎到嘅一啲野

儲底褲

儲緊500円

postcard
每次去旅行都會買張寄俾自己

玩具車
電筒

呢啲迷你嘢好得意

儲閃卡

啤牌

明信片，應該儲左二百張以上

加油巴打
有一日你會贏番晒你輸嘅錢

儲meme

戲飛 年半儲咗40幾張

我都有，細個揀好，老豆每年幫我去郵局訂

舊錢

酒樽 酒杯

同樣

儲開手指甲，不停生長真係麻煩

比卡超公仔

手指公剪出黎指甲

儲綠色十蚊廿蚊

玻璃啤酒杯

有冇圖

儲開負能量